板鞋嚟講DC定Vans較舒服？

邊隻外型好睇啲？

marvels舒服d